[突發]西九龍fb個公關真係做得好撚好

夠哂無禮貌又唔專業
襯哂呢個寒酸商場

人地勇士玩曲線呀盲毛

人玩曲線佢玩曲線
佢曲到咁撚柒都有

乜撚野曲線咁撚巴閉呀
你自己身為pr學人玩曲線都算
仲要講完出黎無人覺得你幽默就檢討下自己啦
返工返得唔開心就辭職返仁愛堂啦

D人講完笑話無人識笑 仲屌返人唔幽默
真係死返入你老母個閪度啦盲毛

究竟做乜9

我完全唔明

佢想寸人話由細食到大
但嗰間鋪開咗一年冇耐
而且笑柒啲人一聽到小店就狗衝

d hashtag禁落去得佢一個 咁有咩意思

#曲線要講明
依句嘢真係柒撚到爆，曲線要講明就係直線啦，啲mk已經#咗佢好撚得意

講完又無人明 明左又無人覺得好笑
做仁愛堂好過

當冇睇得出係曲線就即係直線啦

有間雪糕店（唔係圖入面個間）疑似因為賣得平被人投訴
之後西狗唔同佢續租
比人屌左幾日就出個咁既post

pr仲要打5p字

襯返個場

Push

唔該巴打

仲有

即係依家有兩間舖,1間5蚊2球,1間10蚊4球
5蚊即係比人迫搬個間
篇文入面就講10蚊個間絕對冇比人迫搬
想混淆視聽

西九龍美食廣場轉哂啲櫈做斜櫈呢個行為已經好撚戇鳩

出左公海喇！ 幫手Share la!!
小弟整的概要, 大家唔明可以睇下

del左post?

Ching ho ball

上次去見到好似有幾張係平既 ，其實係咪爛左

我完全諗唔明佢點樣曲線法？
人地不獲續約嗰間雪糕店都唔係文中講嗰間，
即係自己柒咗就話係曲線？

似係喇
話自己曲線 以為可以等自己無咁柒 又可以屌返你睇唔明

好撚狗

係唔係得「鍾意小店嘅你」呢個位有曲線

小弟將呢件事放出公海
唔明的朋友可以睇睇
因為好倉促所以有錯請指證
同埋大家一齊煲大件事

Fb留言好撚精彩
有人話執柒左佢開雞竇好過 笑到仆街

好明顯投訴人地個間就係呢間雪糕達人

個打手先勁

睇到1999

呢幾日都有好多疑似呢間雪糕達人既打手上黎9up
話ice cha cha個老細想頂死雪糕達人

上面巴打有整合

乜撚嘢pr 串柒大眾市民

有無巴打開番個Facebook page講呢單野？
等大家以後唔好去呢間幫襯

小弟將呢件事放出公海
唔明的朋友可以睇睇
因為好倉拙所以有錯請指證
同埋大家一齊煲大件事

俾人屌撚到反皮先話曲線

咁呢個世界所有柒野都可以話係曲線啦

屌你老母西九關公

佢篇濕鳩文令人覺得係直線 , 就已經係直線啦 ,扮乜撚 話人睇唔明佢曲線 , 曲到變一點都叫曲唔識quote圖就咪撚用5p圖啦 , on99

可能係掛

仲有仁愛堂條link
好幽默真係 西九好野

其實我想知佢有咩資格學人玩曲線

真係痴線

我覺得計球唔公平囉
我覺得佢唔夠人地大球
多又點呀 粒粒雪糕夠多粒啦

巴打有時間整個懶人包
今晚番屋企幫你share個page

而家興一幅圖，求其加句野就變左對白圖
仲要5p字

粒粒雪糕

我覺得ADMIN係想話比大家知係邊個報串

西九公關，你真是蠢X過隻豬。

除開佢幾仙一球

10粒4粒波子

佢曲到好直喎

屌

10蚊4球仲小過人地2球既份量
做咩撚

其實有得搞 蘋果商場d 玻璃好有潛力變到荷蘭紅燈區咁 到時實逼爆

依個就幽默喇

笑到仆街

但都係你無恥啲

咪係 學上面話齋
粒粒雪糕夠好多粒

唔明仁愛堂係咩事?

完全唔知做乜9

疑似係暗示自己唔係開善堂

上面話放左上公海果條友做乜9

哦咁撚賤都得

推到個公關比人升職

香港愈黎愈低能

升職就無喇 升仙就得

聽講係為佐趕走D又唔係食野但又要霸住張櫈既廢老

西九公關嘅真正曲線其實係想話俾大家聽邊間嘢報串

喱個pr真係痴痴地線

成篇野一睇就覺得佢自以為好撚威咁寸人
曲乜撚野線
作為一個official page講啲野咁小學雞真係

曲線話比人知係十蚊4球逼遷

比我就相信佢要做咁誇張帶個真相出黎

笑到我

間野我唔見商業登記證同冷凍甜點許可證

你講雪糕達人？

會唔會係個pr想曲線供個雲糕老闆出黎

Agger

咁佢hash tag串人開業一年
又仁愛堂link又點解釋
疑似係真戇鳩

Fb留言笑到我專心唔到溫書
又話咩四球鼻屎咁大粒
又祝佢日日有人跳樓

係

咦

曲到咁但另一個post都有人睇得錯
所以唔覺呢條曲線係柒

唔好曲解曲線既意思啦
呢d係弱智 on9當有趣多過曲線

屌原來呢到都有大班人睇唔明

原來曲線係指呢樣

因爲五蚊兩球雪糕賣得太平而唔同人續約
轉頭又爲十蚊四球雪糕賣廣告
咁佢不如作個理由同人續約算啦
跟住仲想混淆視聽視聽, tag 埋一百毛個堆
我一路睇一路r 頭個老闆明明都唔同
完全唔知佢做乜

咁你知咩事啦下話？

佢就係驚你認錯人
tag返100毛俾你對返唔係五蚊兩球果個黎

間要停租嘅話自己因為賣得平而唔比續
依家西九咪話 其實都有人平過你，都繼續做，證明賣得平唔係唔續租原因，不屑佢係一百毛壹週刊啲網媒到扮慘，乜咁難明咩

完全唔明曲乜撚
九唔搭八
混淆視聽
不過都唔柒關個pr事
繼續屌鳩管理層 罷去西狗

好似係你唔明啵
被人迫走果間有5蚊2球仲要大大球
投訴果間得十蚊兩球仲要波子咁大粒

但西九個post個意思好明顯係咁關大細球乜事

個個理解佢個所謂「曲線」都唔一樣
不如就算撚數 直接承認佢係真戇鳩啦好嘛

遲下hashtag埋東張 得罪傳媒冇運行 佢地關公真係勁

係，真心on9

到底佢線曲左係邊

打手

曲到圓

呢個難鬼垃圾屋村商場仲有人入黎咩

真係好撚垃圾

仁愛堂笑撚咗

貼仁愛堂條link真係串到

屋村商場都不如
西九同羅湖城一樣level咋

有部分屋村商場個feel唔差架

個小編玩野

好撚閪

仲夠膽tag傳媒，呢條admin 應該炒得

期待d傳媒有咩回應

個老細話唔關佢事

可能搏炒

D hashtag做乜撚野

推到佢收皮

而家柒咗講一句「唔係唔知我曲緊線」嚟包底，都唔撚知西九個admin 做乜鳩，想串又低質，冇人明做乜鳩，以為自己好勁

其實依家啲PR係咪求其搵個mk仔做就算

好合理wor 個場本身都咁撚mk

Mk都唔去喇

推到更多人知

直線博出位去引起話題？

留名關注係邊條叻仔admit出post

屌你 難明過文言文

推到個on9仔無左份工

除非開返個過山車
如果唔係西九都好難甩鑊

你唔係夠膽玩下話
驚比呀姐搵替身 不了

推

老婆好ball

呢個post其實係咪打手公司同行互片爭飯食

唔好去

你真係好醒目 睇通睇透
Admin有你一半咁聰明就唔洗比人屌到屎忽都發炎

就黎#後面可以lun住秋千字文

我反而覺得佢做得幾成功
西九呢d商場仔平時邊有人提起
今日就引黎一班友圍插
負面行銷谷下人氣做得唔錯
依家起碼好多人都知佢果到有間雪糕店賣得平

最慘賣得又平又大舊個間已經比佢趕走左
淨返呢間 十蚊4舊鼻屎咁細球既雪糕店比人插到飛起

其實係咪就係呢間10蚊4球投訴所以搞到另一間無得做

Admin其實係咪曲線爆幕後黑手咋

「鍾意小店嘅你」

唔止得佢呢間有投訴啦
今次比個末日級關公拉埋落水係佢唔好彩

聽曬你話

垃圾關公

凌晨5點...路過...

六常點睇呢件事

本身商場大細超，關公災難自己攞黎。
經濟學上，10蚊4粒同5蚊2粒係blocks/package唔同，capture 嘅 Marginal benefits唔同。
而且雪糕店呢個 monopolistic 嘅市場，我見唔到本質上有太大差異。

食開 haagen daz

一個三人家庭或者一班學生可以買10蚊四件，但一兩個學生或者啲毒撚10蚊四件就太多。5蚊兩件就可以照顧埋一兩個學生同埋毒撚。唔比5蚊兩件係on9。

屌 幾個鐘前

邊有人食4舊雪糕咁撚多架 肥死人咩

不過我信個老闆係比人擺上台既
今次真係大整蠱

有，我地，一人一啖，啜啜

老婆好型

點解

中產港大仔唔食呢d啦

咁夜都唔訓會爆瘡架，早啲訓啦傻豬

Haagen daz 一人一桶

del post喎佢

比人cap低哂啦都
個柒頭admin要del不如del埋你自己佢啦
捐返入老母閪啦on9仔admin

推 唔好以為串鳩客戶、租戶、網民可以唔洗本呀死賤種

道歉有撚用

【母親節獻禮第2回】
送俾媽媽最貼身禮物，當然可以揀內衣啦！
預祝母親節快樂！

西九龍FB個關公真係好戇鳩
點撚樣送內衣同BRA俾老母呀屌你

笑到我嘔血， 老婆都還可以
有情趣內衣 , 兩公婆知對方三圍女幫男買底衫褲好正常
但我真係未聽過個仔會清楚自己老母三圍出post果個關公好危險

笑死我 之前玩到咁恆 但依家竟然跪低

曲線緊，粗體大紅字感嘆號
對不起！

上款都低能，對商戶同網友道歉咋？
市民呢？5蚊2球既雪糕店呢？唔使同其他人道歉？

送條喱士底褲比老母

網佢老母友咩

所謂既網友放低左部電話之後
咪又係普通香港市民黎
你而家得罪d市民同你d客呀
仲網友 真係低俗 襯撚返個死人商場

松阪老師

都唔知搵d咩人黎出post
咁on9都有
係咪求其執個連登仔去出

呢樣真 坐坐下會sir落去係咪我問題

早啲訓教呀